有冇人覺得夏蘭特熟口熟面 好似唔知邊到見過咁

幾似